[黃色YouTube圈] 林鴻達：WW3 IS COMING TO TOWN EARLIER 呢???

台灣與美國及歐盟建立防疫資源互助關係，美軍南海演習試射導彈，美國北韓關係拉近、俄羅斯普京向北約歐盟凍結軍事對峙........ WW3 指日可待

入正題~

完

完全係廢up

講吓你點解咁覺得?

jacky lim聽佢講馬來西亞算啦

推